散水撚先係最大贏家

已經有人俾人塔左 琴日唔走就係今日咁

唔關事，琴日狀況同今日唔同。